《買雞排行動長文》施捨solo行動者

原post: 【求求大家幫下我】我想買沙律

事實上不想用施施捨兩個字

可是，這個月能找的人和組織都找，也沒有辦法

東躲西藏的日子，不見天日，壓力大得想自殺，也很害怕被自己和去坐

在這最後，謝謝幫忙和關心我的人，而數字即使去到四位數字我也謝謝。

記得上個post有師兄提出用加幣貨幣，純粹不想成為第二個車手的局面

在這，只能一試，看看能否夠錢買雞排，這次失敗我會自己去找狗拼個生死，所得的錢也會交給還未被凍結的組織，累積去拯救下一個香港人

年少時期，早半年的我認為錢不是萬能，光復香港的理念能夠戰勝全部，香港人的團結光輝一面一次一次感動我，可是慢慢地，發現金錢是罪惡，令一個一個手足用盡方法掛着名號享受生活，香港人互相猜度，但真正有良心的卻因為金錢而一個一個消失

尚差距金額 : 6位數字頭

Bitcoin 銀包 :
bc1qd88ygntyyqjpkezl72wt6lx6cztjduu5k5zx9d

不論能否買到雞排與否，我會找方法把所得金額公佈，只取自己夠買雞排的錢，不夠或多額的也會公佈。

我請天主作證一切所言的真偽，和日後所為

有猜忌和存疑者，請不要作出捐錢，接受一切的批評和問題，不是說服你們捐錢買雞排，只為自己作證，和借眾人審視自己

我生香港
光復香港
時代革命

保密度高又唔使比錢眾籌

多謝你

推

thx

3萬thx

幫推，香港好似有d地方有bitcoin atm可以做到經bitcoin入錢比人地個wallet. 詳情印象中tg grp上面見過

。

popo話會捉到人，如何保障捐贈者身份

留名一陣睇

希望你唔係車手2.0